點解咁多廢中廢老洗完手直接fing啲水落地 彈到你成腳都係？

不過更多廢中廢老手都唔洗

精黎

水無色認，彈到人死唔認就得

我老豆都係，所以我好驚佢